有無人視現任為結婚對象？

我同佢思想都幾夾
大家都唔諗住生bb
但雙方父母都要我地生
話傳宗接代乜乜柒柒
我地唔生點都逼唔到我地
無錯 可能會同佢地關係差
我另一半就話 關係差就差 我地有自己選擇
唔應該比父母綁一世 我地要過自己生活
好撚感動呀當下覺得

Ok

男同男點生啊 你屋企人戇鳩架
支持你

拍得都當係結婚對象架啦

你接夠龍未 好好玩？

有，不過未出現

咁其實無咩必要結婚

都係既 可以一齊住一世唔結婚
我都幾贊成尼樣

好想快啲同現任結婚